kojima 同konami到底有咩仇囗

Kojima都已經俾人解僱左 但係到而家仲針到佢實一實 話咩點都唔會放過佢

諗吓共產黨你就明

直頭要整死kojima?

係整死所有唔肯同K記一生為奴既“前員工”

大家都姓Ko，算數啦

仲有針佢咩?

小島而家都唔屈係日本啦

仲可以點針佢?

SNAKE！

有聲

You're pretty good

啱啱睇到篇文

boss have you lost your mind maybe you are not the big boss we hoped for after all

整mgs v嗰時多多限制
時間 金錢
搞到kojima最後無心機整
大家有眼睇mgs v係埋唔到個完美嘅句號

之後又迫kojima放大假
又唔準佢去美國攞獎 因為佢嗰時仲係konami員工

仲有等kojima走咗
mgs個ip仲係konami持有 就搞咗隻on9 mgs 4人co-op zombie online game

又搞鳩同過kojima做嘢嘅員工 叫大企業唔好請佢哋
仲有因為konami大老闆係同勞保嗰有利益衝突
又係搞鳩kojima production嘅人

總之好大仇口

仲有konmai想刪走晒mgs係kojima作品嘅痕跡
例如出mgsv就喺盒面刪咗佢個大名
所以kojima先會喺mgsv瘋狂擺自己team啲人名喺intro片段